%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage[a5paper, landscape, margin=.5cm]{geometry}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

Exercices des chapitres 1 et 

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Définitions}
  Ensemble de définition, Image, antécédent & \\
  Fonction (strictement) (dé)croissante & \\
  Maximum, minimum, extremum & \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire (rappels de collège)}

  Calculer une image ou un antécédent & 19, 24, 27, 38 (p. 15) \\
  Construire et lire un tableau de valeurs & \emph{Voir le cours.} \\
  Tracer la représentation graphique d'une fonction & 31 (p. 15) \\
  Lire graphiquement une image ou un antécédent & 21, 30 (p. 15) \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}

  Dresser le tableau de variation d'une fonction par lecture graphique & 30, 31, 39, 56 (p. 74) \\
  Lire un tableau de variations & 25, 69 (p. 74) \\
  Comparer les images de deux nombres à partir d'un tableau de variations & 27, 28, 38 (p. 74) \\
  Résoudre des inéquations à partir d'un tableau de variations & 29 (p. 74) \\
  Déterminer les extremums d'une fonction par lecture graphique, ou sur un tableau de variations & 48, 49, 52, 53 (p. 74) \\
  Manipuler les définitions de croissance et décroissance & 55 (p. 74) \\
  Dessiner une fonction compatible avec un tableau de variation & 32, 33 (p. 74) \\

  Résoudre graphiquement des équations et inéquations de type $f(x)=k$, $f(x)=g(x)$, $f(x)<k$ et $f(x)<g(x)$ & 4, 5, 6, 54, 59, 60, 61, 69 (p. 15) \\
  Utiliser la calculatrice pour tracer la représentation d'une fonction, obtenir un tableau de valeur. & 1 (p. 15), \emph{Voir le cours.} \\
  Problèmes & 40, 68 (p. 15) ; 46, 58, 67 (p. 74) \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
